女朋友應否封鎖男朋友社交圈子?

如題
應該
唔應該

男朋友係毒撚點算?點封?

我都係返出去，毒撚冇女友

絲打覺得應該既可唔可以留個原因

我係絲
我會封女唔封男

圈子都係食開女既朋友？

性交圈子就封 社交圈子有咩所謂